請問有無巴打知turtle beach 香港邊度有賣?

今日入手左g333 logtich 覺得無我先前用turtle beach z60咁好 中左伏 依家我想買turtle beach最新個款

信和見過有，唔記得二樓定三樓

Why not sennheiser 記著唔好再買logitech啦

唔該兩位巴打 以後唔會啦

$1500度 有無咩型號推介

你要唔要隔音呀
唔要就有HD 598 G4me one etc
你可以search sennheiser HD 睇下
封閉式就G4me zero啦
買

無用過amazon 想用但唔識

有封閉式當然好,但如果音質同個隻差唔多我都ok

黃金會唔會有得試?

我落左灣仔 無乜耳機賣

巴打 咁如果同 z60比較 hd598定z60邊隻會好d?

你要封閉就一定買依個
不過封閉式耳機戴得耐對耳仔唔好同埋音場冇咁好

z60同hd 598冇得比
差得太遠 仲要7.1係垃圾黎 垃圾中嘅垃圾

上網買野好簡單咋喎

試方面你買返黎唔鐘意可以退返去 佢會退返部分運費俾你

我上個月退左對reebok垃圾鞋佢退返全數+15蚊美金俾我

我真係唔知邊到冇得試 就算俾你試隻耳機殘曬嘅有乜野用呢？

灣電好似有專門店

amazon買抵好多

z60真係咁差 ?

既然封閉式對耳仔唔好,咁我應該會買hd598 諗住落萬仁買 琴日去左黃金睇 得game zero 無hd598 之後再出旺角都收左鋪

去左188無去灣電

如果香港有貴1-200 我得 貴成倍就搵方法amazon買

今日出去搵 買唔到就上網買啦 唔該巴打

唔洗唔該 你唔識搞amazon我可以幫下你

Amazon加埋運費=1220hkd 香港行貨最平1700
自己諗

你要咪的話可以考慮下食個 特價平左成100usd
Sennheiser PC 373D - 7.1 Surround Sound Gaming Headset

差唔差我真係答你唔到 但係完全唔係同一個級數嘅野黎

係咪可以幫 但你話平左100usd個個見唔到 巴打有無email 傾下